# XspeedIt

## Packaging de l'application

Pour packager l'application pour la production, exécuter la commande:

    mvn clean package

Lancer l'application avec la commande:
    java -jar target/*.war

L'application est disponible à l'url suivante: 
http://localhost:9090

